依家先出iPhone 7+係咪最抵屌？

Trade in 埋都只係5000

買7唔買8
過多一個大更新後你就會後悔

電子野不嬲都係有新買新

好睇你係咩機升上去

如果係5s 6 6plus我覺得買8plus會好d
因為順暢度同埋影相都好好多

但如果係6s 6s plus就唔好升級了
因為6s 7 8s 我覺我速度用落差唔遠

自膠

唔係8s
8 8plus先真

吔屎喇屌你老母
明明4s已經順到仆街
何來順暢度好好多
iPhone撚真係弱撚柒智

當年出iPhone 6s嗰陣又係有班傻閪話iPhone 6抵屌，用落差唔多喎，仲話2GB Ram，結果呢 ，iOS升多兩代乜機都收皮，科技嘢永遠買新唔買舊，點解仲有人得唔到教訓

X同8唔係新舊關係

8果代本來就係7s/7s+ 係apple唔知做乜鳩改做8姐
同7一撚樣都預佐

啱
唔整8呢舊屎 你地點會買X

送埋Ios11

玩玩下咪買最平囉

認真用，用長時間咪買最新囉

連登仔又話8係同一個設計 修正到最靚嘅終極版iPhone 嚟嘅

前日買左 二手機 條友keep得勁完美,4000幾蚊買到二手i8算係咁